一年又過去，弘B仍像少婦

好想返返上年

我都好想時光倒流

一年之後係咪仲用緊狗碟載野食

我呢

有時啦 驚野會
其餘都用靚碟淘寶又平又靚

少婦臭蟹

肥師奶就肥師奶啦
你知唔知少婦係點架
好似天水圍的夜與霧個張靜初咁架

btw,你整d野好正

肥師奶

弘b我想娶你

弘b肥仔手

笑

成日笑鳩我肥
btw果套野睇完真係發惡夢

好呀好呀

肥西

做咩叫我

你係淫西

肥蟹

饅頭鮑

幾似樣

想回到過去 試著抱你在懷裡

跟住你串我阿嘛

睇到好食蟹